Eén ding Hij versmaadde alle moeders behalve Wendy, en voor de andere was hij de enige jongen op het eiland die noch schrijven noch spel; niet het kleinste word.
Hij was vooral dat soort dingen.
By the way, de vragen waren allemaal geschreven in de verleden tijd.
Wat was de kleur van moeder's ogen, enzovoort.
Wendy, je ziet, was vergeten.
Beleven, natuurlijk, zoals we zullen zien, waren schering en inslag, maar over dit keer Peter uitgevonden, met Wendy's helpen, een nieuw spel dat fascineerde enorm, totdat hij plots niet meer geïnteresseerd, die, zoals u al is verteld, was wat altijd gebeurd met zijn games.
Het bestond in de tekst geen avonturen, daarbij het soort ding John en Michael was heel hun leven zit op krukjes wijd ballen tegelijk in de lucht te duwen elkaar, van wandelingen en terugkomen zonder vermoord zoveel als een grizzly.
To see Peter niets doen op een kruk was een geweldig gezicht; hij kon niet helpen plechtig in dergelijke tijden te zitten leek hem zo'n comic ding om te doen.
Hij heeft gezegd dat hij had lopen voor het goede van zijn gezondheid.
Voor diverse suns dit waren de meeste roman van alle avonturen naar hem; en John en Michael had mezelf ook genoegen; anders zou hij behandeld.
